我係死港男 淨係識買名牌。。。。。。。。。。。。。。。。。。

買左好多日本amuse出既alpacasso

咩星座？

Amuse有隻肥嘟嘟倉鼠好得意

屋企有隻大耳既唔知咩

兩仔座

咩星座呀吊你老母牙

做咩呀

樓豬咪答左囉

問完有咩用

咩你老母

雙子座

而家咩都關星座事

關愛座

屌你老母

Bb唔好喊 有我喺到